/* 
  Localizable.strings
  PAFinance

  Created by StevenWu on 2018/12/27.
  Copyright © 2018 StevenWu. All rights reserved.
*/

"Supply Chain Finance" = "供应链金融";

"Forget password" = "忘记密码";

"Login" = "登录";

"phone number" = "手机号码";

"password" = "密码";

"mine" = "我的";

"One-Account Finance" = "金融壹账通";

"Serving SMEs and Core Enterprises" = "服务于中小企业、核心企业";

"CA Certificate" = "CA证书";

"Digital Certificate Encryption" = "数字证书加密";

"Expiration notice" = "过期通知";

"Because you have not logged in for a long time, you need to log in again." = "由于你长期未登录账号，需要重新登录。";

"OK" = "好的";

"representative of enterprises" = "企业代表";

"Legal Representative" = "法定代表人";

"IDCard" = "身份证";

"Please note that" = "请注意";

"Follow-up operations require legal representatives to authenticate face recognition, video acquisition and so on. If the authenticated user is not the legal representative of the enterprise, the latter authentication will not be passed. Are you sure?" = "后续操作需要法定代表人进行人脸识别、 视频采集等认证，如该认证用户并非企业法定代表人，则后缕认证将无法被通过， 是否确认?";

"nextStep" = "下一步";

"Please adjust the position." = "请调整位置...";

"Uploading..." = "正在上传...";

"Upload success" = "上传成功";

"Upload failed, please re-upload" = "上传失败，请重新上传";

"Please follow the instructions." = "请按提示做动作";

"Brush face verification" = "刷脸验证";

"You need to brush your face to verify your identity\nPlease take a picture of your face to confirm your identity." = "您需要刷脸来验证身份\n请拍摄脸部来确认身份";

"Start shooting" = "开始拍摄";

"Face recognition" = "人脸识别";

"It's too far away..." = "太远了...";

"Too close..." = "太近了...";

"Repeat opening your mouth, please." = "请重复张嘴动作...";

"Adjust the position first" = "调整下位置先...";

"Repeat shaking your head" = "请重复摇头动作...";

"Re shooting" = "重新拍摄";

"Confirm upload" = "确认上传";

"Video dual recording" = "视频双录";

"Please record a video to confirm your identity." = "请您录制一段视频来确认您的身份";

"Please get ready before video recording" = "视频录制前请做好一下准备";

"Get enough light" = "光线充足";

"Quiet around" = "周围安静";

"Do not hide your face" = "勿遮挡面部";

"Clear voice" = "声音清晰";

"start recording" = "开始录制";

"kindly reminder" = "温馨提示";

"Video recording will generate large traffic, please use WIFI as much as possible." = "视频录制会产生较大流量，请尽量使用WIFI";

"confirm" = "确认";

"cancel" = "取消";

"Authentication completed" = "认证完成";

"Please wait patiently for the review of Fukuda financial personnel. The results of the audit will be notified to you by SMS." = "请耐心等待福田金融业务人员的审核，审核的结果将以短信通知您。";

"The recording time is too short. Please re-record it." = "录制时间太短，请重新录制";

"When recording, please put your head in a box and read the text aloud in Putonghua." = "录制时，请将头部放在一下框内，并用普通话大声朗读一下文字。";

"I understand and confirm" = "我理解并确认，";

"the right to use registered accounts on the platform belongs to the entity, and the rights and obligations arising from self-registration shall be borne by the entity." = "在富金平台的注册账号使用权属于本单位主体，自注册产生的权利义务由本单位承担。";

"There is no access to the camera. Do you want to set the right to open the camera inside?" = "没有相机访问权限，是否去设置里面打开相机的权限？";
